依家檢測登記人數開始上升

已經有34萬人登記
仲要好多日都爆滿
可能最後都有1百萬人參加
如果個檢測中心消毒清潔做得唔到既話就...